石樂蕎失蹤事件，最應該多謝香港警察！

推

香港警察真係正一垃圾

獅子山定飛鵝山

開槍就叻
救人？

人地要維護蝈家安全
好忙嫁
又要哩係車到taobao同瞓覺

其實個女仔咩事?

唔係飛鵝山咩，咪炒車喎

搜獅子山搵到你老母條屍？

定係八達通公司？

你柒左

邊個再講石樂蕎失蹤就犯國安法

佢同屋企人報係行獅子山
結果係飛鵝山搵到物品

如果失蹤嗰個人之前嗌過光時口號又或者隧咗啲狗一刀，我肯定啲狗會搵到佢

獅子山行到去飛鵝山架

popo：八達通公司星期六冇人返工
但係又會有人接cs電話

八達通顧客服務熱線
2266 2222
專人接聽服務時間：星期一至五，上午9時至下午9時，星期六，上午9時至下午6時，星期日及公眾假期休息。

咁理論上黑警無講錯呀，你搵人上獅子山都無幫助

雖然黑警本身都係無幫助作用

backup:

熱愛行山的24歲女子石樂蕎，自周四（15日）離開石硤尾南山邨寓所後必不知所縱，其家人屢次致電未能聯絡上，由於其行山裝備不見了，家人估計她前往獅子山行山。惟其胞姊表示，警方認為無證據顯示她前往行山，拒絕派員搜山。警方回應稱，正根據線索進行調查。

Sophie說：「我爸爸成晚無瞓，今朝同媽媽7點幾自己上咗獅子山搵，但乜都搵唔到。」她指出，很想盡力尋找胞妹，「如果搵唔到，我爸爸會後悔一世」。她表示，昨晚（16日）報警後，警方西九龍失蹤人口組今早聯絡她，警員表示已聯絡八達通公司，希望追蹤石樂蕎的八達通使用紀錄，惟八達通公司周六無人上班。Sophie又引述警方稱現時無證據顯示石樂蕎前往獅子山，無法派員搜山。

八達通呢啲公共服務業居然唔係24小時on call, 連銀行都不如

唔理啦
總之一定係警察錯
好嬲好嬲
香港人反抗

垃圾唔係老屈
真係垃撚圾ga

多謝個屁

PoPo 又可以有得兜，都話左唔係去獅子山，因為去左飛鵝山

佢地只會將責任推俾人，唔會覺得自己有錯，一些問題都無，心安理得。

正想咁講
咁大間公司竟然無24小時輪班，仲要呢到係香港喎

Ching啱啱放監?

做咩啫你，成隻小雞咁

笑死 尷到仆街

啲狗而家柒晒啦
佢哋除咗好嬲好嬲仲可以點

你邊位呀？香港警察會救？ 警察叔叔係狗屋休息仲好啦 平時返工去叫雞咁體力勞動

嚟人！幫消防，救護，民安、召喚古思堯！

兩座山連住架
樓上係咪以為啲山一座座分開

乜嘢都想韜人光 淪落如斯 可憐也

你隻賤種係芸芸五毛之中都算低智
係咪拎緊傷殘津貼所以唔志在果五毛 求其鳩噏交功課就算

香港警察食屎，正一廢撚來。

熱愛行山的24歲女子石樂蕎，自周四（15日）離開石硤尾南山邨寓所後必不知所縱，其家人屢次致電未能聯絡上，由於其行山裝備不見了，家人估計她前往獅子山行山。惟其胞姊表示，警方認為無證據顯示她前往行山，拒絕派員搜山。警方回應稱，正根據線索進行調查。

人地係偷懶，座座山都唔搜，又變咗做死黑警功勞

廢柴警甴

即拆

香港警察收人工但唔做野，搞到佢失救至死

仲話保護香港市民性命財產，我屌你老母呀

最後警察岩喎，的確無係獅子山

乜鳩呀
咁佢係行飛鵝山喎
Popo今次冇講錯喎

多謝 安心出行

一早blocked撚左

獅子山仰可以一路行去飛鵝山

八達通真係執左佢啦，咁大機構星期六日冇人返工。

原來呢度咁多人唔知獅子山同飛鵝山係連住

但獅子山行到去飛鵝山
兩座山連埋

兩座山連埋

呢班廢物其實有咩用

真係唔得咩事佢會上熱門?
佢自殺?

捉人犯國安法咪快做囉

咁講獅子山有可能行返落大圍添
其實你地明唔明
正正因為九龍群山係連住
講獅子山同冇講過嘢係冇分別

對唔住，冇睇內文負皮左

冇證據又真係唔會貿貿然去揾嘅
又直升機又盛

Push

掛 banner就衝上去你班賤種真係食屎狗嚟

又一件5毛

睇下新聞啦，行山失蹤

第一日未有途人發現到帽時
家人係以為佢行獅子山

黑警真係可以用盡一切方法殺人

哈
垃圾香港警甴
個朵你估流架？

殺完人梗係逃去無蹤
黑警死全家

最懶就係呢班人
你唔發大件事佢地唔會受理

賤種五毛又改名

係外國一報警話行山失蹤即刻出一大隊人上山搵

香港咁細都搵唔番仲要比人爆佢搵都唔搵 你何止亞洲第一

直頭世界第一啦 冇撚用果方面

而且佢地會質疑失蹤夠唔夠48小時
唔夠就唔會開file

真係唔意外

巴打住外國邊到咁好服務？

石樂蕎失蹤事件，最應該去死係香港警察！

講佢上山係為左掛旗分分鐘派幾隊蓄龍上山搵

邊座山度，全部家屬搵返來既
狗最初個版本，係無證據證明人地係去行山
但明明CCTV影到著晒行山裝

石樂蕎失蹤事件，最應該去死係香港警察！

好仔唔當差

樓主幾撚時見過警犬會做野？

如果換咗係 689 個女，必定唔同。

試下係捉義士，即刻架架直升機有紅外夜視燈，第一晚搜山即刻搵到啦

同班狗講 個女去左上山掛香港加油
香港所有山都會搵哂

唔先幾時先去攞到CCTV？

家屬一報案，D popo叫有睇下住嗰棟大廈個CCTV

石樂蕎的胞姊Sophie表示，石樂蕎早前與家人吃飯，曾透露欲前往獅子山行山，並於周三（14日）晚上交代自己翌日不會回家吃晚飯。其父母周四早上10點離家前，石樂蕎仍在家；父母至下午3時45分回家，發現石樂蕎不在家。Sophie指出，家中石樂蕎的綠色行山風褸、青綠色背囊、Salomon行山鞋不見了，估計她穿著行山裝備前往行山，其後警方翻查的閉路電視片段亦顯示她穿著該些裝備。

咁講都得 唔差在去埋鋪山同馬鞍山啦

呢度香港嚟架支那狗

最慘係竟然check 唔到八達通資料